去美國讀media學人拍MV你問我答

今年final year
用$0 budget同修讀音樂嘅當地同學合作拍咗套music video.
音樂同歌詞都係個女仔寫的.
我負責指導，剪接之類.
希望畢業之後可以係美國搵同media有關嘅工種.
有無住LA嘅朋友想一齊拍片？

夢想 想做導演 最終目的係想返香港拍喪屍片 你有咩夢想分享吓

香港喪屍片

香港經歷過sars 禽流感 豬流感等等 我認為呢啲題材拍喪屍片一流

人哋韓國都拍到屍殺列車 我認為香港更加適合
況且我認為香港太多人了 .... 係時後清減啲

睇過部咩咩清道夫 啲喪屍係清朝個type定點

我大學都試緊轉科讀media
利申 都係外國不過唔係USA

有夢想就要實淺 你想走愛情路線定金錢路線？

做得media嘅就一定要面皮厚 我好歡迎大家踩我添
負面反應都係反應 有反應好過無

巴打啲鏡頭拍得幾靚
不過女主唱嗰段個背景得米色有少少悶
有多啲budget可能會好啲
繼續努力 等十幾年後睇你導演嘅港產喪屍片
btw個mv係講lesbian

澳洲同科
唉 一定有好多人笑同踩低
Ching 加油 共勉之

利申 Yr 2

個套我未睇 不過有性趣
我想拍同近代民生有關嘅喪屍片多啲
描述係香港生活就如同活死屍 無出路 無將來 日日如是. 一場喪屍瘟疫令社會重新洗牌
古裝的話 我想拍三國志 拍到game of thrones咁

year幾？ 邊度讀？ 你想拍片定想webdesign多啲？ 我德國，英國都讀過
不過個陣未開曉 比人踢出校

Btw 可5可以留tg交流

最近拍左條片 都要啲意見

點$0 budget
部電腦偷返黎架？

背景係用我屋企幅牆
多謝支持
個歌手話自己係bisexual 佢首歌係講佢exgf
所以先配合佢拍les

學校圖書館有得借mac機，相機用
雖然我都有用自己部laptop

真心唔掂
你自己睇下浸大city啲final pj先
打燈造型grading都好求其 隻色似直出
全程長鏡大頭壓迫感好大
整體冇乜精雕細琢嘅感覺

咁LA個market又唔同浸大個market嘅

宜家讀緊foundation 係London符近啊
想拍片

我無用tg 你可以係度message我/IG DM我。 我ig係joseph_kee_
做得media嘅就係想有人識 唔驚你哋起底

原來係咁 美國對LGBT+都真係幾開放
如果香港都係咁就好啦

Rich JJ

sor無咁多時間同資源搞grading
多謝你比意見 我個陣覺得順眼就出貨
下次會留意你提出個幾點建議

以門外漢嘅角度睇 條MV真係中學生水準

一定要落力同當地人混熟先有運行
唔好學我以前咁同香港人埋堆 曠課，學食煙，落club, 落賭場

我呢邊無見過一個香港人⋯⋯ 想識都識唔到

靠父幹啫 浪費咗好多時間同父母嘅錢

希望我下次升到高中水準啦

平權係社會趨勢 美國最鍾意講人權
LGBT+係美國被接受好正常

上堂撩隔離啲同傾計/邀請人一齊食lunch
帶去哋飲茶介紹啲鳳瓜叉燒包比佢哋食
透過飲食文化交流好易做到朋友

有無邊套你哋認為浸大/city啲final pj做得特別好比我參考吓

有無作品share吓 想睇吓澳洲嘅風格係點

都係嘅 唔知香港幾時先會咁

冇
唔係呢行

美國都有分保守派同自由派 歧視就一定有架喇 不過lgbt+圈子大啲 勢力大啲 多啲人爭取權利咁 受到歧視一定有人出聲正視問題

其實現實中 相比大陸/中東國家 我又唔覺香港太過保守 我成日係香港見到啲gay couple拖手行街 都無咩人有特別反應. les都有好多 特別係啲工人姐姐 一定有個tb係身邊

巴打你係香港有咩個人感受？

你讀邊間？
我係美國讀fine art.

有無例子參考吓 ? 我對色澤同打燈無咩經驗。巴打都係做電影的？

我近LA讀CSUN
有無IG? 等我follow你啲作品

其實我阿妹就係les嘅 但父母都未知
阿妹都唔知點開口 所以身為阿哥都總係有啲心痛佢要行一條咁難行嘅路
所以都想香港對LGBT+多啲關注 少啲歧視
我係香港就真係未見過gay couple拖手行街 lesbians反而多啲 工人姐姐就更多啦
香港睇落繁榮發達但其實好多人啲思想都仲係好封閉
相反之前去台灣旅行 雖然佢哋啲街道同樓都睇落好殘舊 但其實佢哋啲思想反而好開放

Check ig dm

無
我係芝加哥

點睇bakerie 啲mv

睇下dslrguide
由對餘新手角度去做film making, 咩都有教下
唔係不過得閒會睇下

正係頭5秒亂用dissolve 已經唔想睇

啲燈打得幾差下

drama係應該打番立體啲既光
一開始啲two shot dissolve都好核突

我都覺 始終功力未夠 同埋主音鍾意呢個版本咁開頭 下次會度好啲

唔係讀醫就收返埋

sor 多謝賞面

香港真係無咩出路 不過佢有個咁為佢諗嘅阿哥都算係唔話得 有機會的話叫佢去外國發展吧 上一輩啲觀念定咗就定咗

我phy chem bio都讀唔入腦 費時醫死人啦
想趁仲後生試下整片 唔掂先將來打份牛工

都係LA 想讀media但最後都無勇氣由零開始讀 岩岩grad左

congrarts
其實media好多都可以上youtube自學
你咩degree? 係LA搵到工未？

點睇Chapman U

好改唔改改個咁on9 既名叫支那man
btw, 你都係收返埋佢

從小去外國讀書 比啲鬼佬叫親chinese都覺得有啲貶意
題起chinese佢哋會覺得你係食狗肉，共產黨，無文化
我認為我哋中華民族唔代表鬼佬口中嘅chinese
所以我想改變現況叫自己Chinaman

我未讀過我唔清楚
除咗名校之外 我認為間間大學都差唔多 到最後係睇你點領悟同畢業之後點發揮
名校優勝在於人脈關係 同啲富家子弟做朋友
其次選校都會睇埋間大學出名讀咩科
我揀大學會睇埋佢有咩設施 圖書館大唔大 gym大唔大 校舍靚唔靚 多唔多花草樹木咁
地方大 環境好 空氣好 讀書都開心啲
如果揀啲upupdupdup嘅雞校畢業的話 會好後悔點解浪費咗4年嘅大學生涯

睇吓啲學生對間學校嘅教授有咩評語

多謝你詳細回覆。可能我無問清楚，我係想問點睇間學校個dodge film school

香港咩都差過美帝國洛杉磯

sor無讀過真係唔知 藝術方面 尤其是電影 無話邊間大學畢業就做到好導演 private school我覺得貴 同埋chapman有啲偏。
我會建議你讀我間CSU Northridge或 CSU Longbeach

支那人

真心香港學生好多都技術好過你
但佢地好多都埋頭喺技術入面 唔夠全面
難得去到外國 比較優勝嘅應該要係國際視野同溝通能力（對客）
你只要技術追得返香港水平 再提升其他野 應該有作為
作為導演 你唔洗自己渣機 唔洗自己打燈 even剪片都可以有個operator幫你
但你要識分辨咩係好野 咩係柒野
唔識自己落手 都要比到指引人 控唔到crew嘅導演根本唔係導演
漫漫長路 最緊要虛心 加油啦
利申：放棄咗去LA但喺香港拍緊commercial野

Crew有幾多人？

啱啊，好多靚唔靚嘅嘢真係first instinct
多人覺得唔靚多數係有多少問題

OP有無做storyboarding

收到 香港拍commercial有無full time job? 正常香港起薪點幾多？
其實我未知自己想做咩住 樣樣都試下咁 拎多啲經驗

有啦 但係歌手唔鍾意我個版本 鍾意剪接師嘅版本多啲 所以我合併咗兩個version一齊 music video真係第一次 下次會做好啲

笑甚麼 hong kong is China 係鬼佬眼中 根本無分別

如果個project係你自己就唔洗聽佢講

LOL 撚登咩人都有

鬼國人最多

個MV好廣東歌風格

Crew好少fulltime 嘅
做前期就會多啲
因為有料嘅都freelance 跟唔同公司開工 搵得仲多
做呢行想搵fulltime根本就錯concept
我自己就開咗間公司 自己導 唔夠人再搵freelance
呢行個模式好多都係咁

演員︰搵frd做
器材︰搵地方借
剪接︰自己做

咁其實你拍喪屍片都可以$0 budget

唔講city班cm仔,淨係DI Film and tv求其一條友仔都屌打樓主

freelance唔係好似graphic desigN咁咩
接JOB
有時做遊戲GRAPHIC RENDER都係搵外面啲CORP做

I大有啲真係唔錯

唔明第一條問題問咩
總次機燈聲有料嘅都出黎接
一組組咁計

即係individual咁freelance
間公司有咩spare就可以接個project

咪撚老點人
我建議佢讀USC 分分鐘讀完勁你幾班

咁抵你比人踩到屎到不如
垃圾支那仔
你又知人地眼中一樣? 你唔識糾正?

人地話你係你就係？
我話你係性無能你就係？
你係我眼中根本係性無能

我係呢個意思呀
我話Freelance 跟唔同公司開工
就係啲人individual freelance 再泊幾個大碼頭

LA仲有UCLA同好多勁film school
學校一定好緊要

巴打加油

我uk讀聲 整音樂 有機會可以collab架

頂你個肺 條黑bar 假嘅，仲係16:9

我係香港見過一對後生gay couple拖住手行商場, 真心覺得佢哋好幸福

以前做過K房 影響深遠

香港取境好難 最好來多次雨傘運動 等啲路無車行再拍

對唔住囉 我無諗過自己係天才 我第一次拍到條完整片想同人分享吓
好多謝你嘅view

我真係讀唔起CSU一個sem學費都成$74000港幣 (15unit) USC應該x3
未計住同食

其實唔係有料既都會做freelance
而係呢個行業唔會存在permanent staff

諗清楚啲MV係點黎就會明

細個個陣係咁諗 影響深遠 今時今日我純粹覺得幾搞笑先叫自己Chinaman

柒咗 做個陣我唔知點解以為整黑bar係啱